覺唔覺迪巴拉已經半個身位 去左皇馬？？？？

屌奶媽 咁入法
仲要咁靚仔
佩雷斯谷左一年精

踢單前鋒太單薄了

Harry Kane岩踢好多

但樣黎講
迪巴拉靚仔過簡尼好多
皇馬應該揀迪巴拉

冇所謂啦 賓周同卡斯米路都唔係靚仔啦

賓周肯留頭髮根本唔差

賓周都唔靚仔
佢係少數可以carry到光頭既球星
另一個係佢老豆施丹

勁得過賓周馬？

推到有人key頭髮俾佢

去皇馬做後備？

全世界球員都想加入皇馬理論
有祖記正選唔要要皇馬後備
你話賓斯馬老就話姐

佢最佳位置係攻中同輔鋒，最好前面有架坦克車幫佢開路

我覺得佢幾岩踢曼聯偏左馬達個位。

Morata 都賣啦 鍠根本唔洗前鋒

Offside

賓周未退休都唔會買啦

咁早開波=.=

最岩踢既位一定係車路士343既RW

Dybala+Hazard

最岩踢一定是曼聯
martial mk dybala

去曼聯係自甘墜落

你同隻迷賓狗認真呀？